聽日番工既同我背熟呢句

好心個政府搞唔掂就唔好驅散啦
警察霸撚住條紅隧 阻住我番工 死仆街政府帶頭搞事

和理非想救理大?
不妨睇一睇

一句，啲大劣tg有毒，放幾多，你廢老都一齊受嘅姐

屌你老母仲返工

拉